中國需要開國

明治維新
中央倒台
重新整合新政權架構

是旦

要死人
政治鬥爭
為國家
為香港好就只有走上這條路

日本未洋化前一樣大把愚民同封閉思想

係咩，碰

中國需要全面封閉
冇人想理13億隻支那狗思想封閉定開放
唔好撚再放晒出黎亂咁吠就得
話鳩知佢地點撚樣

歷史朝代証明支那點換都係一舊屎換第二舊屎，好D可能好幾十年，但過幾代一鳩樣貪腐敗壞，跟本從來都冇進步過，只係不停輪迴。

要做到樓主做既野
首先要將中國分裂

咁香港就含得撚